朋友賭錢方式

最近搵返個朋友
咁都知大家有賭下馬
開頭我唔知佢點買法
呢兩星期我知佢點買

$300本
每一場都會買幾條$10四重
2-3條單T, 咁就$50-70買左
佢咁多條飛，冇隻一樣
我就同佢講做咩唔買下連贏位置q
佢話冇乜肉食
但我又唔可能話佢唔係中
因為跑馬咩都會發生
有冇巴打會咁買法？